[國歌法] 國旗歌高共賊國歌好幾班

國歌法殺到黎，但係首歌咁柒，越聽就越反感

起來
不願意做奴隸的人們（共產黨奴隸）
把我們的血肉（三反五反，大饑荒，文革，六四亡魂）
築成我們新的長城（閉關鎖國監控體系）
中華民族到了最危險的時候（中華文化滅絕）
每個人被迫發出最後的吼聲（水深火熱）
起來，起來，起來
我們萬眾一心（做習帝衛兵）
冒著敵人的炮火前進（製造敵人，團結國內）
冒著敵人的炮火前進前進前進進

成首歌講抗戰，呢段經歷一直被塑造為中共政權合法性嘅來源
亦體現咗中共作為革命政黨嘅特性

委內瑞拉喺習帝面前，完美演繹義勇軍進行曲最佳版本

反觀，中華民國國歌咩吾黨所宗雖然都有d柒，但係國旗歌真心正，令人心生對中華文化嘅自豪，民族復興嘅嚮往。

山川壯麗，物產豐隆，炎黃世冑，東亞稱雄。
毋自暴自棄，毋故步自封，光我民族，促進大同。
創業維艱，緬懷諸先烈，守成不易，莫徒務近功。
同心同德，貫徹始終，青天白日滿地紅。
同心同德，貫徹始終，青天白日滿地紅。

成首歌好正面，旋律好正，歌詞又有文采，好押韻

中華民國國歌

中華民國國旗歌

國旗歌鋼琴版

國旗歌真心好聽